2019 dse 連登仔中文口試須知

各位考生，我地會用是咁的為暗號

你有無打算19dse考中文

你唔好理佢啦

肥絲犯眾憎唔係冇道理
捉人錯字咪幾好
但係都要整埋啲戇鳩簽名
乜撚嘢小妹真係受寵若驚
成條傻閪咁

佢直頭就係又肥又臭嘅傻閪

其實我都覺得幾奇怪 你又唔係search 肥屍
你打肥絲落去 隨左你自己個閪名會彈出黎 仲有啲咩詞語會接到「肥絲」依兩隻字？
你咁講 我打旗木落去 都有卡卡西彈出黎啦

肥絲考會俾人捉錯字